\chapter{Aguilar Uribe José David}
Hola mi nombre es David. Escogí la carrera de Ciencias de la Computación por queme interesa la programación y las computadoras en general.
Me gusta comer sushi y jugar videojuegos. Tambien tengo dos gatos.
